左毒遺害極深

發唔發現
自從外國左膠女權日嘈夜嘈之後
pornhub直接收皮落架一堆片
雜總書記在位之後
東莞盛世不再
呢班仆街連打飛機叫雞都阻頭阻勢
日日剩係逼人唱紅歌BLM
真係屌你老母啊